呢種呔盤揸起上黎會唔會手感好奇怪

個軸唔係個呔盤中心

應該無影響

冇關係架喎

扭完大左大右
放手等風油呔自己回個陣無關係唔順架喎

碌波棍～由坐連變推車

正常

利申：日日都揸

大把車唔係一個正圓啦

平底靚野另計

見過有d車呔盤唔係圓形都可以揸得好快

Williams

F1.9有幾快呀, 咪又係垃圾

認真答你
揸過Prius C
揸高速兩隻手固定揸實3點9點都無乜問題
係泊車同轉彎時就感覺好怪
雖然唔會令到回軚時揸唔實
但個種怪唔會導致有咩特別問題

好似好多人唔知樓主問緊乜 唔係形狀問題 係中心點既問題
中心點唔係正中間 一路轉 個軚會一路移位

而家大把平車平底

個內籠齋到